如果屋企人起whatsapp 到打5p 字你會點

吾你老母？

吾你

Hi Auntie， Auntie好嗎？

問佢：如果我問人借20萬，你會唔會幫我還？淨係需要答”還”同埋”唔還”

起你老母 起樓?